好奇問 的士到埗後只跟標價比錢得唔得？

上車理得佢話加幾多都話好
到個陣只比標價犯唔犯法？

佢唔放人報驚有無得諗？

坐地起價的狗

錶價

得，法例規定既

的士狗根本唔會落錶
你直接上車俾幾百佢，條友收錢就開車

可以..但你捱唔捱得到警察黎到嘅一刻又係另一件事